[DAP]Pioneer XDP-30r 一問

見佢行貨定價二千九，但見到有啲鋪頭可以平成千，想知有冇伏？

30R水貨通常1500以上，行貨都係2000到，3000買完全係做水魚

唔該晒